1. Создание мира

ПКМ - правая клавиша мыши

1) Переходим в Assets/_Project/Resources/_World Configs
2) ПКМ выбираем Сreate/Create World Data/World Data
3) Переименовываем и заполняем конфиг
	3.1) World Id - уникальный Id мира, заполняем с помощью кнопки Generate Guid
	3.2) Key Name - cтрока по которой название стянется из локализатора
	3.3) World Icon - иконка мира на игровом экране
	3.4) World Icon Animator Controller - аниматор для анимации карточки мира в галерее
	3.5) Music Index - индекс музыкальной дорожки для мира

2. Создание группы

1) Переходим в Assets/_Project/Resources/_Groups Configs
2) ПКМ выбираем Сreate/Create Group Data/Group Data
3) Переименовываем и заполняем конфиг
	3.1) Group Id - уникальный Id группы, заполняем с помощью кнопки Generate Guid
	3.2) World Id - уникальный Id, заполняем идентификаторм мира, к которому хотим присвоить группу
	
3. Создание механизма

1) В папке Assets/Mechanisms создаем директории для мира и механизма.
Например W1/M1
2) Размещаем fbx механизма в папку механизма и внутри создаем директории 
Textures и Materials
3) В Textures загружаем текстуры для механизма
4) Берем _Tools/Wizard/Editor/Template.mat и копируем его 2 раза в Materials
5) Настраиваем и переименовываем по схеме _Tools/Wizard/Editor/Picture 1
6) В папке механизма создаем конфиг - ПКМ выбираем Сreate/Mechanism Wizard/Create Mechanism Creation Data
7) Это конфиг с данными для создания механизма - заполняем:
	7.1) ObjectPath - ссылается на fbx механизма
	7.2) Target Folder Path - директория механизма
	7.3) Exclude From Parts - детали, которые не нужно помечать игровыми (это колонны и дочерние объекты сложных деталей)
	7.4) Anchor Local Position - позиция механизма на экране (оставить как есть)
	7.5) Name - имя механизма (пример W2_M1) 
	7.6) Materials - заполянем идентификаторами из скриптблов в 
	Assets/_Project/Resources/_Materials & Colors/Materials + материалами из Materials механизма
	
8) Переходим в Assets/_Tools/Wizard/Resources/Mechanism Wizard.asset

9) Заполняем:
	9.1) Mechanism Enter Data - cсылка на конфиг из пунктов 6 и 7
	9.2) TargetWorldId - идентификатор мира, к которому будет принадлежать механизм
    9.3) TargetGroupId - идентификатор группы, к которому будет принадлежать механизм
	
10) Нажимаем Create Mechanism Structure

11) В папке с механизмом появляется папка Resources в ней лежит игровой конфиг механизма, заполняем
    11.1) IsExtraMechanism - является ли механизм дополнительным 4 механизмом на таймере в галерее
	11.2) CoverAddress - [Уже заполнено] адрес изображения карточки в галерее (из адресаблс) 
	11.3) AssetAddress - [Уже заполнено] адрес механизма в адресаблс (пример W3_M1)
	(пока что можно взять любую из Assets/_Project/Resources_moved/Gallery Covers/Generated, как заглушку)
	11.4) MechanismId - [Уже заполнено] Id механизма
	11.5) WorldId - [Уже заполнено] Id мира
	11.6) GroupId - [Уже заполнено] Id группы

12) Базовый механизм готов к работе. Для корректной работы в группе должно находиться 3 механизма
+ 1 по желанию (с пометкой Is Extra Mechanism в конфиге Mechanism Data) 

13) Далее могут потребоваться дополнительные манипуляции для настройки механизма

Дополнительно:

1) Настройка иконок для нижней Drag N Drop панели. Возьмем сгенерированный префаб
(например Assets/Mechanisms/W3/M1/Generated/Icons/Ball.prefab) и настроим размер с 
помощью слайдера WeightedScaleInsideBox
2) Если Pivot не совпадает с фактическим центром детали - для детали механизма создаем дочерний объект Pin
и присваиваем его в GamePart в поле Pin Point. Теперь центр определяется по положению Pin
3) Если нужно объединить одинаковые детали под счетчик - к деталям прикрепляем StackableGamePart
и указываем для них одинаковый StackId 
4) Для деталей у которых есть дочерние объекты - поместить эти объекты в GamePart в поле Additional Renderers
5) Для колонны добавить компонент ColumnColorProvider
6) Если нужно отсортировать детали по порядку в нижней панели, можно использовать 2 способа:
	6.1) Перемещать детали в иерархии механизма, самый верхний самый первый
	6.2) В GamePart указать Sorting Priority In Panel - самый большой показатель самый перый
	6.3) Если у деталей есть StackableGamePart, то самая нижняя деталь в иерархии будет самой первой
7) Звук механизма указывается в компоненте Mechanism в поле Event (из сгенерированного списка FMOD)